Lema: "Debe dar gusto enseñarle cosas"

Todas las caracterisiticas de un aviso son:
- Tiempo (de sonado)
- Evento
- Persona

Eso quiere decir, que si un aviso tiene las mismas caracteristicas, es el mismo. Es equivalente a decir que un aviso es un 3-upla de 3 objetos mas.

Hay un aviso a las 19:00;
En mi casa hay un aviso.
Avisame a mi de algo.
Estos 3 son ejemplos que llenan solo 1 campo de los 3.

Avisos es un conjunto con todos los avisos.

Llamar a algo por un nombre es algo que tambien se podra usar. Por ejemplo, a un evento se lo abrevia por "salida finde".

Deuda: (numero, persona, deudor). Se lee:
(a, b, c) -> "La persona c le debe a pesos a la persona b"

Tambien hay funciones, las funcioens MODIFICAN conjuntos y valores internos, por ejemplo, "avisame" agrega un elemento al conjunto de Avisos.

Tambien hay axiomas, o propiedades, por ejemplo, se cumple que:
Para todo a, b avisos (elementos de Avisos) se cumple que si a.tiempo = b.tiempo y a.persona = b.persona, entonces a = B. Esto quiere decir que es imposible hacerle entender al bot que yo tengo un evento al mismo tiempo que tengo otro.

Propiedad:
Para todo x en Avisos, x cumplen que:
x tiene un tiempo.
x tiene un evento.
x tiene una persona.

Propiedad:
Para todo x en Preguntas, x cumple que:
x tiene un texto.
x tiene un valor de retorno.
x tiene un conjunto de valores posibles de retorno.

Programa:
Si agrego algo a Eventos, tengo que preguntar a la persona del evento si quieres que le aviese.
Eq: Si agrego x a Eventos, tengo que agregar y a Preguntas. Siendo y una pregunta:
texto = 'quieres que agregue'

=== 

¿Que sucede si los implicas se toman como ifs?
Si recibe: "Si x es un pato, x no vuela." agrega dos cosas, un programa:

if x == pato then x.vuela := false

y si agrega la siguiente prop:
si x es un pato, x no vuela.


x es un pato o x es un ave.


Los eventos son muy imporantes. El bot tendra una lista de (evento, creencia


Lema: Cuando el bot QUIERA HACER algo, significa que existe una proposicion que a causa de el no estar haciendo algo, es falsa, pero quiere ser verdadera.

Lema: Entre hacer, y no hacer algo, si da lo mismo, elige no hacerlo, porque se supone que hacer algo siempre consume tiempo y molesta mas al usuario.











